復活買機票飛歐洲一問

頭先on9開錯台
想問下復活節飛歐洲幾時買最平
上網睇依家買都要成4千幾 如果遲啲買會唔會平啲？
歐洲邊度都得只不過係想幫男朋友買，等long d緊既我地復活節有得見下一齊去下旅行

復活節四千幾已經好平啦大佬
你而家仲唔買 問多兩問變5千幾添啊

好的 唔該你 會盡快買
仲想問下歐洲有無話邊度最平 定全部都差唔多

東歐多數會平 放假前兩三日出發會再平少少

上年復活節去羅馬 米蘭走 早三星期買 4600
坐ek
你唔介意轉機其實我諗好多都3千幾至四千左右 話哂都係假期
唔好係倫敦lhr離境 munich paris rome miliano果啲都可以試下

等中東三寶做特價既時候買啦

比埋日子我試下幫你睇下
利申好鍾意搵平機票

大約幾時會特價

多謝你先連登有愛
19/4-27/4 可以前後一兩日

我都唔知嫁 我都係睇fb page meethk果啲

四千幾唔貴啦！我黎緊1月中飛巴塞馬德里走搭英航都係四千六

4000差唔多價位嫁喇
再唔係睇多一星期 冇promo都照買啦
不過三日唔埋兩日就會有啲優惠咁 有啲page又咩每張減250呀 咩信用卡又平500咁
買之前睇下啲page先

因為有見過3字頭 所以一直都抱住可以買到3字頭既心態去搵

有無咩page可以介紹

因航唔係做緊千幾？直航連稅4千幾算平啦
Btw, 提提你星期日公眾假期歐洲好多舖頭都唔開門
真係乜7都唔開，除咗家樂福果種大型超市
如果你哋諗住睇下博物館都可以，但去買名牌就記得預時間

Meethk
555旅遊情報
樓主做多啲資料搜集就會搵到嫁喇 因應自己用咩信用卡買先最平咁
呢啲全部都係fb page 一search就會見到

係 雖然冇聖誕咁嚴重 最好睇定先 有時啲 museum 都會山門 zara都唔開

3字頭我驚你要搭東方航空或者差啲既航空喎

唔該曬你 幫左我好多

唔講唔知 多謝提醒

客氣 唔好蝕比佢
我讀書果陣都左搵右搵平機票 學生就是有時間
依家出左黎做野反而時間岩價錢正常就會買
好好享受啦

長途坐哩啲航空係咪會好辛苦
因為我地兩個都係學生 想慳得就慳

唔係中國印度藉航空基本上大家都差唔多。
中國藉個問題係乘客質素同空管。
印度藉公司飛機維護好差。
中東藉通常飛行時間耐啲。（同亞／歐藉航空比）
Btw 宜家EK同SAS做緊特價(31號完)

東方好平，就算business都好平，但你諗下同咩人坐先 我長途一定搭大公司，穩陣舒服啲，你諗下12 13個鐘身邊坐住個大媽或者奇怪既人你頂唔頂到

真係長知識 唔該你

師兄請問4000幾係講緊轉機定直航